hi 淡友(489)

無人開既

pish

牛軍high左一兩日

佢想上252 但唔夠力

納dee 6700唔會穿

俾我high多日就夠啦 ，我要逃生門

我估無咁快啦 佢行range 仲耐過港女

back to hell. dog

係 所以唔好追沽

晴巴今日無出現嘅

港女穿261

搞咩

屌，禁燃左美女大期，好在平手走人

止蝕set 幾多?

十幾點算

25us 1點?

大夫 Loss range +-50??

set 6690穩陣d 6700應該strong support

有5球牛

聽朝起身帳面無十萬先

屌你老母

咩打靶位

巴打你講笑？想自燈？

聽朝應該見唔到太陽

溝多5球

醒d

你仲撚勇猛 都幾肯定今日穿左都會拗腰上翻黎

手持 sqqq 納指-1 的朋友有福了

講真呀屌

你終於上水

晴巴

喂唔好彈住呀我頂你

嘩 呢家開博物館咩
張相幾多年前

難D 變到+數再算
都話要 手持 sqqqqqqqqq 中
納指ig 見唔番7000 中

今日6914好驚你輸左條JJ出去
有冇功課抄

邊撚到彈過

未撚驚過

求新圖

都係美股跌
但美匯一樣跌
有d鬼鬼地感覺

入得啦你 勇士

睛巴真係好準 你覺得今晚穿唔穿到6700

好野 訓得

無錯！ 升勢好有力，一級級咁升上去，醞釀緊千升之日，震完倉會大棍上去。

就穿6700

又dl dllm點玩呀

DL收

穿前底 好彩入返SQQQ

9：20 先算啦

雙底？

唉，再落260就 hit 中cut loss 位

夾!

點解咁多人呃撚含
想贏但唔想比男人含

唔夠錢買納dee

牛？期？

就到頭站6700

晴巴呢期轉咗炒夜更

巴打你重牛？

想含又想贏

布巴請假 今日晴爸做替更帶領我地傻散

喂 好撚驚千跌喎 唔撚彈

熊 熊 哈

巴打咩位開

彈都唔彈，玩完

準備去ifc未

大茶飯

原來aud真係有啟示

新仔留名

沽壓痴撚線 bb中線都去唔到
反而追沽有得贏嗰陣我無沽到
死撚咗佢

DJI +1

通常咁早跌，等陣都會彈返上去 A_A

聽日屌米會點開呢

Drop to zero

納dee

夜期260都應該守唔到

開市+10

真係落地獄了

屌

推高比我加put咁好？

勇士

諗緊26000＋1

感動世人

又追返

千跌日

其實份報表又無咁差，11蚊差唔多啦

新人你好
呢度可以隨便9 叫

有咩問題可以問，但係基本野要自己 research, 咪做伸手黨

有冇野想問？

我想問晴巴抄功課

代表今晚跌真係中晒伏

彈???

我其實覺得紫巴好堅

屌你老尾想學晴巴開極限大期 6704開左張打左 即刻再開又打 咁就成皮

咁岩技術分析睇到 上升楔型 rising wedge 睇圖又幾似

睇黎聽日要針，如果得番5000本，點部署好

完全冇 break

成皮

唉無眼睇 熊軍又勝

6700+1 4點止
中完即彈

有錢人

請量力而為

幾日升埋既比佢一日跌哂
仲要入肉
訓教算 各位早抖

預埋我

打完即彈 好撚痛

6695 +1

介紹番。 而家係熊市

納dee 未應該未咁快完

...................跌到驚== 味入淡倉丫

滾球 滾落山

樂善好施

唔敢跟

咁忍心

有落過去6695咩 巴打打錯？

6690止 小注搏

斬左

岩岩260左啦喎

900手牛個位巴打呢

港女都落左去

穿26000

平淡26085

沽壓cls

想問有時點分果日會係單邊市定上落市

屌你老母港女 爺升就唔升，美跌你又要跌

on9唔係想穿埋250下話

空倉見證 好撚心痛 去沖個涼miss曬
明明無人嗰陣仲沽緊

沽到痴線

on9

穿喇 穿埋240

估唔到底。。。。。

今星期美股得三日顫

問你呀媽

26234 -1

即入熊一

又早走佐

算啦，有賺都好啦
聽日放埋d call

好可惜 明明今朝應該多12k

6669

真係唔彈

死喇 26000＋1 點知回一回都無

港股C浪下跌正式展開

Ok 搏反彈豬左兩皮 納dee無撚性

米仔美團返生啦

哇食個宵夜一睇大爆炸

好想call 港女
沖個涼冷靜下個人先

重點大户好倉走哂未

沽左一張走

得幾千點嘅納仔想千跌

星期五係減咗啲不過無可能平咁快掛

我覺得未

發生咩輸跌咁多

APPLE跌4%

GUN

今日淨數多 455 張，陣間我 post data

香港唔會美國會

1點 係咪會彈？

代表係震倉？布神求解

睇埋聽日先講
一早知朝早牛三夜晚熊三㗎啦

249

跌得好靚

穿了

屌249，易插過處女

直線...壞Break..

好似仲加左
11/19/2018 131701 3384 45054 455

美國緊加唔會
美國D千跌基本上愈插愈深
插到你唔信

似醞釀緊千升之日，震完倉會大棍上去。

布神唔係到先搞啲咁嘅野

港女聽日都跌2.8%就跌7舊幾

認同，how to define low

開市入牛收市走 實要硬托派貨

美股又跌咩...

震倉

痴撚線
未插完

可以係加淡姐 之前有幾日減左 跟住呢幾日又加

qq adr呢幾分鐘果棍

500點都黎緊啦喎

到底點先做到無break

夜期完左先再插大棍

Set好價 16蚊放一半sqqq 去訓覺算

美期已經500

痴撚線
今日會唔會破記錄跌夠2000

玩緊d咩

今日收市put左 點知佢升一升 震走左 唔走就。。。。。。。。。

走佐嬴10萬
唔走嬴200萬

資金流一棍由正變負 好癲

1點（12點）棍

今日追升個班..
聽日連條屍都見唔到

問你死未，港女日頭死頂，而家見真章

做兩邊index option ，期好容易豬

其實呢一兩個鐘有無新聞出?
跌到有d突然

黑期跌300姐

技術性股災

都回得幾快

巨棍

好彩今日買d 700 put看門口

收到風，震完倉會大棍上去，逢低必call

Bitcoin 大插

棍回

APPLE跌得咁勁..
聽日2382
2018又雙雙插10%

夜期收左先棍回

有力棍上

跌少少就wewa鬼叫

無一千都唔計跌啦

老散今晚D好倉應該走哂

空咩部署好

800

Apple咁跌又係震倉呀

2000

係喎

咁又係
bitcoin高風險 拆倉都拆佢先
道指一開始仆街就沽唔到出去了

又可以登記最好自主獎賞
登記定賞世界先
到時啪10萬入去...就拎到$2400
TRADE幾日再抽返出黎

我仲坐緊+1

國指10850

大戶net 同gross open interest 正數
今日都加倉

聽日不問價熊

點睇今晚係震倉？

像震倉

冇錯 識買肯定ALL IN +1

人仔6.94 仲點貿易談判

一來正常大户好倉冇咁快走晒
二來對比之前美股跌咁多 港股又唔算跌得多

如果仲係上落市 真係會左一巴右一巴
不如忍下

如果ig港幣結算計唔計？

天枰倉啊
星期五已經好清楚講左乜野事

呢樣又唔知..
但今日打去問.佢話我入錢條數計賞世界

大戶可以加好倉 又可以加淡倉
點解個個都以為大戶一致做好

意大利係咪又出事
個債息今晚升到咁高嘅

距離...千跌仲有....

Who fxxking knows
大芋揸好倉一定要由月尾揸到月底

你係咪唔使訓 成日都見到你

豬到得番7K
係咪要放棄期貨啦?

早晨
嘩 真係俾個260我

奈奈可以入啦

你錫我一啖有250 tim啊

幾萬張期指既大戶就話焗住等結算姐 呢個級數既大戶先夠錢推郁正股去推高/推低結算價

如果得幾千幾張期指 半個鐘就平哂啦
唔通個個大戶都下下拎幾百億出來all in咁炒咩

奈奈要乜有乜 比個290黎得唔得

好似落唔到了 但彈唔彈又係另一回事

我錫你一啖 道指上260得唔得

班友食左D糊
對沖完又隊番落去
利申：9up

250都屌唔穿
講jj彈咩

我幫你含 納指上7000得唔得

太突然 未有部署

第一次見呢幅野

...

6664 +2

話左想put
訓左覺

仲有冇沽緊納dee嘅巴打

星期五好似加咗淡

爆走左我 261追+1就奶野

守到250就應該可以

奈奈又話10點上床

佢訓醒喇

十點前訓左
而家訓醒

師父明白了

奈奈認真分析

我鳩up咋

反彈夾死你

有高人指點?

手多左...
HSI 26004 +1

覺唔覺美股成日好好腰力
玩追入實俾人夾到冇朋友

今日唔似有得彈

想+1

我無料架 唔好信我

納指冇底

dji 249都危

仲頂到 納指就真係危

鎖倉 唔敢玩

科技股領跌？

可能起身會綠燈呢

應該都唔會綠到 唔係港女點低開五舊

Apple facebook

Facebook 幾時執 就黎跌6%

你唔係10點訓咩

我臨訓前就係見apple盤前跌囉

而家係訓醒

咁快
我1點半，依家醒再訓

唔應該訓呀
錯過晒啦

HSI 263 put咗

有料

信念put定點

醒

我263係咁搵人陪我put都搵唔到

一棍炸近百點

冇啊，見今朝衝唔上264咪買下put，好少啫

今晚冇90度直角了

美國淡友好惡

應該難喇 除非又有消息棍

有消息?

唔知今晚道指係咪收25083呢

又點計

納真係痴左
。

又大棍上返黎

大棍

不斷想試穿250
都企唔穩

晴巴仲未訓

無倉一身輕
CFU好波

你個sqqq呢

佢食左喇

淨係玩美股嘛

頭先果棍係咩玩法？

睇精力 無精力就唔玩

清埋 15.51

奈奈話食
我咪食囉

玩慣期指成日諗住執格
SQQQ都係擺長倉好
我今日不停追入on99
好在大單邊

頭先249 250食左幾次
差啲俾佢夾夾

我仲on9
食完又追 追完又食
富途出入一次10USD
今日送左成7舊水人地洗

我幾時有講

咁貴架咩
10usd
沖涼訓覺算
無限loop企唔穩 之後表演大棍插就完

所以我都想開IB
但唔係香港開唔到 要見證

牛軍無啦

900手牛個位巴打.....

聽日A股又領升全球

慘

4點開市可能會回呢

唔怪得
科技股隻隻都食屎
買左tsla既朋友有福了
訓覺算
聽朝起身睇穿埋249

點回都流哂血喇

睇咁淡

通常咁樣磨唔上 4點棍就插多100

千跌
一開市hsi 255

國家隊悶左咁多日冇嘢撈
邊到跌都冇影響

國家終於有任務比佢地啦

搏多次 6640+1 6630 止 依家似係做左個短底

G持
身手唔好 但都希望上翻去

食左未

我都係咁話

未 唔中止蝕 放到聽日

晴巴 上望幾多

6761先

彈了

6671定6761 第一轉6670食左，回一回再黎過

應該係6761

遲左啲啲,但好在DEEP V終於都黎到 嚇鳩死人咩

寶爺同船 錢如噴泉

升緊啦冇事啦

頭先+2坐撚左成150點

嚇撚到呢

升浪玩完

大期24950+1，不過細期25200+2

寶爺

穿上升軌

為何要迫害牛軍

寶爺放過個市啦

唔怪得琴日升穿50MA 都冇人追啦

呢d位呢 一穿就追好易出事 除非大成交大陽 否則睇多一/兩日穩陣d

究竟會唔會一開市即抽上當冇市定撚鳩牛軍呢

究竟會唔會一開市即抽上當冇事定撚鳩牛軍呢

有可能
真b浪

爺閪最鐘意玩突擊

早呀

咁我d熊點算

係 琴日仲要企係度磨一日 如果係突破 一來成交唔夠 二來琴日下晝隊上七十幾點又冇力

升災

回返啲者

可以過兩日再試50ma 但如果今日低開低走就

得返爺爺救到我哋大牛軍

坐喇成日買啲鬼乸咁遠嘅熊點打呀

上次又試左兩次

咁實有背馳啦

IG仲企左係260
加上爺西牛三

港女今日同我上

放過我哋

牛！牛！嘻！

真正b浪喺g20先出現掛我諗 如果有大利好消息的話 咁就順理成章咁推上去

又玩裂口低開，再升

死落去258喇

熊二係2019呀

一開即穿

有熊就開市走

上啦dlgh

根據兩個上星期，美股跌得愈勁，港股日市升勢愈勁

歷史不斷重演
又係穿咗50天線再轉向大棍隊落去

落返區間底

一定唔會 咁易玩咩 啊婆都識啦

到50ma 開put 事後都係呀婆都識

G20前都唔會跌返咁多
最多好255-265

妹*

道期

7點準備drop緊，又係日drop夜drop

準時*
輸到係咁打錯字

究竟大戶尋日加左好倉定淡倉
個數咁大

牛軍上刑場

都叫做上番25000妹妹下

264熊等收錢

升左幾日 牛軍要還了

升就每日一百點 還就400點

恆指？

G20 冇料到架，呃人入貨咋，睇死侵侵同習總講兩句就不歡而散

人地買牛過夜 就升300點
我買牛過夜就跌300點 迫害我

做牛軍係慘架喇。大升完第二日又還番
最記得重陽果日 重陽前一晚美股大升 第二日港女休市 第三日跌

熊市做牛冇計

嗰次我有近熊，放假都放得唔開心

上個星期黎講短倉係多3千幾張既

真心on9
收市差10秒就買到隻熊..

琴日demo1000美金倉 short一張6920納dee mini
今日變左5000美金
早知真倉都咁玩啦屌

隻牛今日

25850 有機會打靶 睇路

ig穿咗260

冇可能

全線下跌

爺爺一開 -20

大戶

牛軍唔使驚
我哋跟阿爺好耐啦

好在夜晚沽老美對沖緊

9:25 上證 -30

摩根士丹利首席美股策略师Michael Wilson发现，今年以来标普500大盘在滚动五日录得跌幅后，第六个交易日的平均亏损为0.05%，是2002年以来首次「逢低买入」的策略不再奏效。他再次预言：滚动熊市90%结束，美股已在熊市中。

正

心好痛 琴晚太多自己操錯盤 心態錯

285牛 定定唔走 5m股

開市帳面應該無左15萬先

定坐到打靶位止？

咩係滾動五日

285？

好滾動

唔使走啦
285應該已經打左

285牛？
裂口穿260咪走
唔係嘅俾我會搏下

波幅大既意思掛

258?

consecutive 5 days?

258-255見

一開搵位追熊對沖上先

日經低開後都冇free fall

Yes, 連續五日咁解

ABC 巴 咁早起身呀

希望好似上星期2咁拉番上黎

熊軍上

今日3點前轉到綠燈就入熊轟爆佢

唔駛返工咩

我就唔信喇

牛軍全面撒退。。

由佢夾算，應該打唔到254

睇郭嘉隊

走鬼快人一步

郭嘉冇錢冇糧好耐

領導先走

260打唔到

-467

25,823-467 (-1.78%)

玩然

爺爺快d打救我

屌 cls跳樓都唔掂

258

今日大奇蹟日

牛軍又針了

今日收陽燭

瞓醒一睇 黑期咩事

勁假姐，應該259嫁姐

好想知美團係味真係有內幕

牛軍0920 食埋早餐上路啦

54.8 尋日走左美團嗰啲

食飽咗，我行先啦

QQ

4字頭先收貨

美期好撚仆街，日日朝早係咁壓低

小米獨領風騷

700開始收窄

小米份業績差撚到咁都可以上

9:15應該由259抽返上26X

減減磅先 危機未解除

準備入貨了

做牛軍好撚慘
升個幾十點
跌就百幾點

內幕人仕咧?!
呃左我張put丫

嚇鬼咩ig先2596幾 258頭係咪又可以入貨

屌你老母美期跌撚夠未

香港大戶專登

小米我針得啦

怪獸大學

美團go

開市跌先 入一入極限牛

冇呃你佢話54蚊鐵底

跌幾百點呀係

去死喇 牛軍

係咪吹水上黎呃鳩人, 當時小米大把人吹上23蚊 結果

肯定係大戶開左逃生門

咁樣GAP down分分鐘比人買返上黎

其實我係大户呃put

美團做咩 入左正股

預言家無分析信三成好啦

尋日講左好多人跟左你架啦

騰訊做咩跌咁多

咁撚癲

總有好多人覺得低開完會free fall之後dl追熊

最慘係跟買CALL果D

跌到仆街

尋晚賭輸左

怪獸巴一直話有消息

豬幾多

屌 上次都反CUP啦 不過0920啪左姐

小米真係個個話咩咩投行FD 乜乜乜, 雷軍好要面乜乜乜

$$$多？

好在收市前走左件285打巴既qq

應該一開跌3-400引熊
再抽上去引牛
收市DL收

勁假都好信

真係易跌難升，淡友係你最佳拍檔

信就傻仔了，佢仲話上70蚊Tim

巴打你美團同屌米係咪仲持有緊

都話琴日258熊大難不死今日實大升街

想call是否不智

今日點部署
琴日吉倉過夜

唔信既一陣綠燈返好走 入返put啦

我今日先走應該輸少好多

就呢個劇本啦

派貨啫驚閪
做爛市cls公司邊有傻閪做股東

好撚伏，琴日仲話上唔到265幫人含
含左未

小米仲升緊...係時候追put?

未穿260 應該會頂一頂先？

但我自己都減咗1/3倉 蝕太多

真係信會升既, 唔好買升, 等升完先沽, 冇賺好過錯晒邊
我食下花生算

佢呃撚含啫

係 小米好重手 而家佢升到含含聲
傷過美團n倍

尋日又話上$70，仲未幫我含

其實係真理, 但賭仔難忍手

屌你 14蚊都冇呃鳩我

你第平均價位幾多

算啦

美團唔知捱唔捱到 救下我

小米業績算唔算差呀其實?

12

升番哂啦

大佬2蚊啦就黎 我12入左好多

期又回

小米唔好太淡 10蚊左右其實已經到價
美團就.... 新業務留返比怪獸巴講點值3000億

咩係牛b🐮

跌到25000好唔好

低開又唔殺埋258
即係繼續係258-262磨下先啦

就變insdie~

141流動app

上返26000

牛軍還安好嗎

開市入牛

其實如果你認真睇小米報表，其實表現又唔係好差，11蚊左右差唔多

期咁快10幾億成交，正常？

260再見
258見

-326

其實唔係話太差 手機出貨量多左, 市佔率高左
利論上對佢D service類profit高既業務有利

但係手機純利越搓越低 又要蝕人仔匯價
條數幾時先cover到

升左咁多日回下都唔比

有冇咁堅,流既真係害死人

-328 26043

守到260，牛得

又企係26040

睇270樓上 差成千點 點升??

咁都守到 大戶

熊熊哈！

會抽番上去

外賣仔跌落水

十天線又守到喎

我有呢隻

26400 不死熊

支針長到。。。。

CLS, 上番晒去

有冇人記得大芋月頭入貨位

京東俾700收皮

邊度有針

咁咪走

5k圖 上下長針吉死幾多傻散

爺閪開市跌19點

會唔會有人追熊呢

上證都隊20

好驚呀媽咪

大長jump

上證

等睇美團跌但put都跌

假升再跌過

一開上返58啦

無論升定跌put都會跌

跌幾百比你地入牛

老母面買左咩

低開300

一切由騰訊領軍

多謝屌米

真理

牛無撚左20格

Damn true

260 神秘力量

無左15萬

得隻700升唔番

700真係廢到仆街

put得

尋日講完個原理都無人理
楂住隻Put以為自己沽空左正股咁

穿

全球科技股食曬屎

穿260

Put邊隻?

清哂倉

型變豬了

期貼到

高水

巴打5m牛

琴日咪係 on99

254牛 點好 繼續坐？

玩撚完

今日若果爺閪轉燈……

連ABC巴都清晒倉

大戶大把錢

今晚美股會唔會再千跌就唔知, 但港股今日好難再跌

257 牛在此

呢幾日節奏都係低開高走

撚狗
係撚狗呀
牛熊call put一齊死呀

256

我只係傻散，咁震法都升到呢d 錢就唔係我賺喇

無事啦 升返上

唔洗睇咁淡喎

你第一日買衍生工具咩
唔鍾意就去買期指

冇咩特別誘因要跌到仆街, 調整下好正常

加油港女

神秘力量

有無人真係高j熊

好大力上

260大棍吞噬
好似call得添

暴力棍

唔通我吉倉又要同你講

咁樣仲高追熊就抵佢破產

想+納dee

今次要跟升唔跟跌，唔好比老美睇死

破產巴召喚

人仔升緊

頭15分鐘停手

爺爺條腰比啲力水

一穿260彈返上 呀婆都識玩

屌米

上返咁多

等我黎

屌米發力

Call就不了 尋晚大位搏反彈豬左3k usd 我都係穩陣炒 揸實啲遠牛

升返，牛gogogo

破產巴幾點出圖救牛軍

假彈

牛軍上啊

屌米仲也撚
美圑轉屌米
豬2邊

小米沖上雲霄

i know that feel
我地啲傻散操作好似

小米

你好慘
3k...

呢兩隻妖股唔玩啦

明明呢兩個星期追左3k usd 一下豬哂

大家搵緊位牛?

布布

仲牛

一晚又輸10k 點追

股王? 雷軍禁錢未

揀錯工具會輸到仆街

岩岩都入左
又蝕

引牛棍

引熊

坐緊

小米彈到14.5喎

又有位加沽

希望 岩入左隻熊
賺緊5格

美圖跌緊5%,小米

上多次14蚊就put鳩佢

小米冇力喇 ？

700定左格

260
260
260

一於咁話

牛牛牛

又引牛

唔穿258都唔操作

你個range 咁撚大

牛牛回到10格收手唔玩

熄機 費事睇

0到40000

玩野

Put 已止賺~

你不如講24500 - 33000

屌米好有力

小米傻撚左

屌米put坐下先

0-40000

好唔對路

感覺仲行緊24500 - 33484

升快d la

引熊引到傻咗

5:1 ratio

美女又唔爭氣
阿爺又唔燒錢
港女無運

震倉姐 逢低必call.

想玩3角？！

今日陰升？

升

係咁守住260

圍骰、通殺

260 硬到

布布好返未

召喚三角大師

大你，0-100000

chok個西
蝕少小收手算

屌佢老味我都蝕小小走算
ON9

邊有人SH
得焗H

呀爺出手未

小米信念put

我sh 緊小米put, 夾爆

DKLM撚狗

吉倉

等小米上14.5

有無牛軍仲信念緊，定全部去緊ifc

機已熄，由得佢

到上證玩野

帳面輸緊29個

春袋好痛

召喚，布仔我擔心你

再黎260神秘力量

十點棍落

1日唔穿260其實都唔洗做淡

molamola

準備穿了

260 頂住

穿!

牛牛死了

一講即穿

好惡

大大棍

阿爺

震倉引熊，拉緊彈弓大棍升上去。
無信心點贏

爺閪唔爭氣

又3k
訓下好過

同路，冇一半都寧死一屈

又係你

牛軍要贏信念要double

點解會咁on9沽屌米 沽700咪好囉

Well 燈 千升之日

係既大佬！！！！

牛軍都係收收皮

25930 +1

小米put輸左一半 溝唔溝好

有冇大佬可以比下指示

溝

跌呀, 跌多啲.gif

減減牛倉先

又牛成功

大市落成4百點隻小米仲升到

行緊去ifc

轉第二隻定入返同一隻

行使10蚊

由佢托高散貨先

gif 正啲, 有埋劉青雲

支持位25500？ 25850？

引牛

未見過

，

我就唔溝喇，費事愈溝愈大注，擺係度夠薑就將佢變牆紙

暫時睇係10ma

小米.....

班大佬係邊

63882
執左12格走左
今日收工

14蚊都黎, 可惜無錢再溝佢, 之前重貨左

班大佬叫晒你們這星期唔好亂玩

開車! 牛軍上

輪到美豚

唔好手多了
越手多越易錯

熄app去ifc

汁50點走人，今日收工

今日目標美團企$60, 小米$14.5

決定熜app全日專心做野, 下個禮拜返黎再睇屌米

企26000

係比260壓住先岩

260支持變阻力

小米真係到14 叫左你地唔好put住

有無預幾錢賣左隻PUT

漿漿 已經無多手
啲蟹夾到我好痛

港女跌就疊住嚟跌 真係好慘

今日又撚狗

升啦, 好痛呀夾到

原來係震倉引熊。 逢低必call!

唔好夾我啦

你又做咩呀

14.2

俾個970我啦, 知錯啦

唔好再燈啦，如果係熊軍就放過牛軍啦

俾人夾緊

有屌米淡倉最好走左先

投降啦

小米真係咁好力水

岩先有賺, 個APP壞左, 無左個平倉制, 平唔到倉...嗚嗚

真係好好力

騰訊call

想put屌米個d睇下報表先諗put啦，表現真係唔算差好多

許願成功
70平左

970啦，唔駛驚啦

跌咁多，反而無乜人叫熊 熊 哈 嘅？

10MA死唔斷氣

撚狗

因為寶少轉咗牛

你出J圖就會升返

許願池真係好好人呀,
實係知我動作慢
拖左係7X呢個位一陣
我成日好慢,搵唔到邊到平倉,
好彩俾時間我平左咋
除左多謝, 我都唔知講咩好啦

牛！ 牛！ 瓜！

你一平完又插返, 還神呀

啱啱訓醒 空倉都唔知做乜好

260阻力位

50ma so strong

有冇三角形大師

穿左上唔番

小米擺到變廢紙算

唔出啦
廢事俾人話我臭雞, 唔知搏咩

召喚破產巴

白老大

連登真係好多道德撚

邊個話你
我地去打柒佢

搏屌

J圖 唔會有人話你，幫你頂撚住

賺夠啦今日
下午要去睇醫生
今日賺既錢夠睇1次醫生就算啦

跳樓了

紅佢

爺閪無撚用

隔離POST有人話我呀

磨到出水喇

上證free fall

是否很驚訝 講不出說話

貼條Lin來睇睇
我地過去反攻

小米on9 逆市大爆升

原來你有睇隔離

我就無咩所謂
PO下相,又唔洗出樣

布布一唔領軍就跌到豬閪咁

唔啦, 人地都無應我

應該仲有得上

無睇, 不過有線人話我知有人講我壞話

今次真係睇14.5-15

仲未見dl 仲有得跌

會還既, 睇下邊個收緊貨先啦

唔知尾市美女有無機會救一救港女

小米五十天線

Put小米揸牛既巴打好撚慘 我揸遠牛美豚put都叫有小小對沖

我比較想知點還神?

我賺D錢唔夠買燒豬喔

25950 時間停止器

果d唔係人，係狗黎
唔洗理佢地 ，照放

悶市

咁再賺多D 先

幾百點都夾唔起，學咩人買牛？
布仔係咪？

布神病好未

今朝熊早走左反手牛
豬番

PO埋樣重好J

3690跌得個少少當我乞衣呀

即時J唔落, 哈哈

琴晚熊蝕住走今朝再牛再豬

有無畫圖大師，畫個W底嚟睇下

屌,你講我

布神放假就冇人推post